# Cas pratiques d'usages

Vous trouverez sur cette page quelques informations pour des cas pratiques d'usages de la plateforme.

## Créer un diagramme de Sankey

cf. [cet échange sur Gitlab](https://gitlab.com/terristory/terristory/-/issues/2050#note_1203495480).